黃潮襲泰／曼谷失控！ 黃衫軍攻佔機場塔台

外電 報導
2008/11/26 13:54
小 中 大
黃潮襲泰／曼谷失控！ 黃衫軍攻佔機場塔台
泰國黃衫軍口中的「終極一戰」，昨天晚間終於失控，黃衫軍不僅在街頭朝著警方開槍，昨天深夜無預警包圍曼谷國際機場，將泰國的對外門戶整個癱瘓；黃衫軍今天中午衝進並控制機場塔台，準備圍堵剛參加完APEC會議的總理宋才，為了避開黃衫軍，宋才已經決定改降其他機場，並且打算一返回泰國，立刻宣布泰國進入緊急狀態。
國際機場的旅客，被趕進航站大廈裡，荷槍實彈的軍警，全神戒備；泰國黃潮再起，黃衫軍攻進曼谷國際機場，甚至強行佔領了塔台，國際航班全面大亂。
黃衫軍一度闖入出入境大廳，和泰國警方爆發零星衝突；反對黃衫軍活動的民眾，在機場附近四度丟擲炸彈，讓原本就擁擠的機場廣場，更是混亂不堪。
這場罕見的包圍癱瘓機場事件，從25日下午這聲槍聲開始；激進的抗議民眾，先是對著武裝警察開槍，這場衝突至少造成11人受傷。
緊接著，黃衫軍又在市街上到處放火作亂，並攻擊支持政府的民眾；最後黃衫軍朝機場集結，通往機場的公路上，沿路丟擲石塊、棍棒，和反對者當街打了起來。
直到最後，黃衫軍終於佔領高速公路，並設下鐵絲網，癱瘓通往機場的交通，直到午夜前，黃衫大軍終於衝破警戒區，也迫使泰國政府緊急宣布，無限期關閉國際機場。
眼看情況失控，正從秘魯趕回國的總理宋才，已經決定，他一返回泰國就會宣布泰國進入緊急狀態；宋才原本預定26日晚上7點回到曼谷，不過現在他已經改變計畫，將先飛往清邁再搭軍機回曼谷，處理越演越烈的黃衫軍動亂。
更新時間：2008/11/26 13:54

2008年11月，人民民主聯盟動員示威者佔據了曼谷兩個主要機場，嚴重打擊了泰國經濟及對外形象，素來同情反對派的《曼谷郵報》也批評人民民主聯盟無法無天，行徑形同恐怖主義。[3]

2008年12月，人民力量黨以及同為執政聯盟的兩黨被泰國憲法法院下令解散，其領導層被禁止參政5年，頌猜被迫下台，人民民主聯盟宣佈結束抗爭，同月民主黨的阿披實獲選為新總理。

就算係軍政府都唔咁郁機場
連霸埋控制塔都唔敢震壓
好明顯
運動嘅下一步就係
佔領赤鱲角

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

下一步 機場

諗下今晚之後就永久喪失視力嘅手足
係時候要升級啦

你有沒有一個幫示威者的泰王和憲法法院？

物流業係支共喺香港賺錢嘅主要方法
阻到機場就會令佢哋雪上加霜

push

我哋有全球圍剿共匪嘅外國勢力

推

721

推撚爆你
-----------------------------------------------------------------
原來所有衝擊 放火 掟磚
全部都係黑警扮示威者做

今日三大核彈

佔領機場 只需要一個月就令軍政府跪低
對住奄奄一息嘅支共 我哋需要嘅時間可能更加短

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

大家覺得應該幾時做

一星期內

pish

越快越好
我哋承受唔起再有更多嘅手足比狗打到永久傷殘

只要成功圍困都贏一半
周公託夢咋

和理非進場啦

見到有手足眼珠比狗射到碎裂真係好嬲

快啲推啦
唔好再比啲打飛機po洗版
我哋需要戰術分析

短時間內要做

推!

短期內要做 建議依星期

既然要擋路，不如擋大橋。
既然要塞鐵，不如塞機鐵。

推 短期內要做

有機場特警 最撚重裝係呢到

唔好又想搵警察換衫扮係年青人 屈佢地

今晚鏡頭影晒了

每遲一日佔機場
就多一個手足比狗打

赤鱲角係最後堡壘

如果佢射殺喺跑道同控制塔嘅和平示威者
就同出解放軍無分別
攬抄

Do it

搞貨運站啦

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

衝上雲霄

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

Push

令支共柒出雲宵

就係呢道

泰國果邊搞左十幾年又係成日都軍變

不如成立基金等AA手足放心用工會力量罷工啦

Support

再諗下之前行先一步嗰6位手足

佔機場
拉我啦屌你老母
幾時做

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
全民譴責721

我8月5已經有講過7合1

班狗愈黎愈癲，極度懷疑有大量武警渾入
今日仲要扮示威者，拉左咁多手足！
今個星期應該馬上升級
仲俾乜撚野機會政府？
政府都冇俾過機會我地
屌你老母
黑警死全家

推！機場！

香港都係緊急狀態

)

貨運區

機場貨運區泛指南跑道南面、駿運路及觀景路一帶，包括亞洲空運中心、機場空運中心、國泰空運貨站、超級一號貨站、商貿港物流中心及國泰城等。

唔該汽油彈

泰國係農民國家 會因蠅頭小利出賣國家
但係香港義民係教育水平高嘅一班

物流唔只靠空運架

認同
唔係唔肯為國捐軀
係唔想白白犧牲
如果你班機場狗敢射我咪開槍囉

佔要佔幾耐
同埋洗唔洗分批輪流守住，上一批可以攞物資落去機場
洗唔洗佔埋個登機大堂

佔領機場 刻不容緩

推！

香港人唔會做得出

其實block 青馬大橋唔得咩冇左青馬大橋 入機場就好麻煩

呢個唔好 會比狗籍口清場
只要喺跑道靜坐
帶比支共嘅傷害遠超幾千支雞尾酒

只要有巴士係上面停左就好麻煩 巴士如果玻璃爆左就唔行得

所以如果有幾架巴士係上面冇得行 咁機場就冇左用㗎啦

佔領機場 可以攬炒

解放軍唔撚黎 只好呢招

黑警扮示威者！！！

唔好搞客運 好影響國際形象
搞貨運就夠

黃衫有軍人支持

經過64同佔中
搞地區佔領真係會成功？

我岩岩竟然有一個諗法

屌你老母，暴力係唔岩嘅

有隊fully armed既機場特警過緊黎
會有幾多人唔怕死咁衝過去?

和理非係我地既強力後台
同時亦都係可以拖垮運動既求生門

封咗貨運站嘅入口
冇貨出入到都咪話唔驚

人地用炸彈

班狗未必敢攻打機場，但係小心下一次佢地一定會在機鐵線、機場巴士站等等設伏拉人...

血債血償

推，唔可以再有手足受傷被捕

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

支持佔據主要機場
不過要好好文宣
係唔係8月31日有一個大型和平遊行? 個人建議喺大型和平遊行之後佔機場，例如9月1日

推左先，但黃衫軍有武器

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

佔領機場

刻不容緩

我

要

唔好搞咁多野啦

無知一問 可以點搞

方向沒錯 係時候開始認真計劃

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

一齊機場

人地黃衫軍有槍

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

齋攪客運無用
中共半邊春袋喺物流

機場=政府春袋

要block貨運block出入道路
要再chur啲可以上埋跑道同控制塔

癱瘓機場 刻不容緩

End game

If we burn, you burn with us

要留意香港得一個機場

都係得一個春袋
集中火力揸爆佢

佔領貨運

圍咗機場出入先！尤其係空運貨站，之後係客運大樓

禁區（包括控制塔）係最後仲唔回應做嘅事

機場需要哨兵睇全局，昂坪救援徑可以睇到晒機場兩個入口同東涌全景。（呢點好重要！啱聽記得幫推！）

另外，我同我個朋友有篇文，啱睇唔該幫推！勇武求睇BC 段！

求推！！！！！！！！

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

關鍵會唔會係：機場控制塔上次都唔少人罷工

貨運站好似好大 不過出入口唔係好多
主要分：入口、出口、機場禁區入口、出口
只要封咗非禁區入口+出口就玩完
成個貨運站只可以做轉口

和理非去坐爆T1T2
勇武去貨運站！

朋友在機場做, 話呢幾日都有解放軍車係機場泊同巡, 武力佔領要小心

全民參與 血債血償

咪話解放軍
坦克都唔縮

721 811

想長期作戰就要諗定糧食補給先
機場一斷路就無晒

推爆黑警老母老婆仔女

唔建議圍機場

push push push

香港人做乜都比人屌

黃衫軍是有軍人支持

推

聽日見